有無人會直接噴WD-40 清潔電腦主機?

直接噴就得, 有無人試過

WD-40 精密電器清潔劑 / 除塵劑

咁d塵去左邊？

唔知 MAGIC

Push

switch joycon drift 用過
不過啲塵去咗邊就真係唔知

好似好撚勁

D塵遲啲出返嚟

有switch嘅應該都用過

WD40用黎潤滑嫁喎
冇記錯仲有小小那
我就唔會亂噴其他損失位那爛野就仆街

呢2支係特別版, 唔係普通果支

你用邊支? 精密電器清潔劑 / 除塵劑

精密

wd40唔係潤滑劑嚟 唔知點解大家都誤會咗

熄機凍機後直接噴落去就得? 有無其他程序?

食晒入去

冇

USEFUL?

switch 真係得

成部機噴啲塵只係噴走左
咪又係留返係部機入面

幾錢支呀？我有部千年電腦想攞黎試

太多塵youtube 留言話要吸一吸最大果堆先
好細好難吸果D 先噴

hktv同五金街都有

WD-40係牌子黎
佢片入邊既應該係電子清潔劑 不過要買 就買乾性